古代冇門鎖，出門返工要擺個人守屋??

咁咪少個人打工收入??

以前個d地方阻離左右個個都認得
想偷入人地屋應該好難

古代啫係幾時
原始人時代？

古代女人多數都係留係屋企

你係咪on9 定見識少，古人有門鎖，只不過樣同現代不同，白痴仔讀多d書